男仔點化女妝

想做偽娘 Sing con 著女裝返學校玩
求各位絲打或者係有經驗嘅巴打賜教

想扮女仔入女廁就直接講啦
拎埋部DV入去添呀

屌我讀和尚寺
無女廁
唔計教職員廁所嘅話

用深色明顯嘅唇膏都夠啦
加返條短裙假髮仲邊有人留意你個妝

Gay
著返去比男同學群交

比你參考下

睇youtube啦
但你要預洗好多錢先

留名

我覺得第一步要減到成個女仔咁先